[推到完Show]笑波子 PUBG Live In YOUTUBE 2017

波友快D入來一齊睇啦
天日返學交D功課吾做LU